點解毒撚會冇女朋友？

究竟係咩地方出事？

唔識同人相處係最大嘅敗筆
利申毒撚

點解其他人就可以識social

毒氣

我見有d ugly 過我shorter 過我都有女

點解毒撚會有朋友？

中醫？聽落好虛咁咁

毒撚同毒撚做friend

氣場 一見到就冇女想行埋去

好似又係
點解其他人冇毒氣

唔識social 真係原罪

行咗一條錯嘅路
就會一直行錯落去

毒撚可以點social

我相信可以行返啱啱

有d ugly shorter 過我嘅人都有

但係毒撚會覺得呢條路無錯
利申多次
我係毒撚

佢地瞓係到taller過你

你大聲嗌我係毒步天下 大把女狗衝啦

對住一般港女既話
都係食，玩，旅行，買野
你個人風趣啲 基本上就冇問題

我有170
佢哋得168

正電papababa

食：未食過200以上餐廳
玩：打機
旅行：未出過香港
買野：冇

Tl有new song

食：其實唔關價錢既事 上網成日有人推薦某啲餐廳 有平有價 你咪約人試下囉
玩：呢個死穴黎 正常睇戲/唱K/打牌/打波/其他⋯⋯ 好多活動 試下接觸下 不過呢十年多左好多女仔打機 咁你搵返個有共同興趣既拍拖啦
旅行：平有平去 近啲去下東南亞 好似峴港 2，3千可以好好玩 試下啦
買野：好睇個人喜好

唔好話拍唔拍拖呀 你一個人都要試下唔同既野

得呢張gif有save

Ok上下新假期之類打？
睇戲ok...唱k去過一次，打牌係啤牌？打波我識乒乓波但要兩個人打
東南亞好似幾好玩
買...我又冇買figure 同動漫野，所以我一個月使少過1000係消費

我對買都冇特別喜好⋯所以我都用得好少錢
反而我好睇重食呢樣野
東南亞好正架⋯就算自己一個去 都好多野玩
試下啦

趁後生要享受下人生先呀

唔執執自己就行出街
話就話毒撚 實情就自信爆棚
覺得自己依家咁撚樣都無！問！題！

性格問題
獨斷獨行
獨來獨往
孤高自賞

執極都係ugly
冇用架

Who made this?

圓扑扑？

好好

講嘢唔幽默，唔識講假話，無$上$進$心

我覺得同一句說話
靚仔講d女會笑
但我講就唔會

點解要講假話？
女仔唔係中意d誠實架咩

有啲說話，女仔明知係假話，但佢都想聽

你遇過d咩例子
例如佢肥咗，話佢瘦？

鬼知，鳩up

肥絲 f ugly

好疊水喎，我like毒撚，起碼唔洗驚去滾
利申：都係毒毒 27靚女

寂寞到要秒回刷存在感